新手深夜釣魚 好無聊

剛到步就釣到條紅油
之後咩都無
釣夜魚就黎釣到訓著

夜釣好多油錐

唔老黎㗎

連釣三條好執野走

釣得一條返屋企嚕
返屋企瞓覺覺豬

走左一條一斤嘅
sad

自己釣？好似幾得意

我同老手釣
你釣到就幾得意嘅，走左魚就。。。

可唔可以請教下，應該買咩類型既魚竿？沉底 + 假餌

我平時用手牌，魚竿仲學緊，岸邊好似係前打。。。?你可以去買釣魚用品啲鋪頭問下，我廢事教壞人

想同你釣
利申：櫻花忍者刀295

mock#pig[/member]

岸邊釣？

前打?

係啊
我唔出海釣
唔識游水
怕

前打、黑吉、岸釣

釣開邊頭？

觀塘區
未試過去港島or離島釣

釣過觀唐
有火點

係啊成日有火點
不過觀塘啲水好撚臭

我港島區有幾個算係秘位私鬥，中過好多大野
得閒带你去

係嘅 但起碼釣到先
我都想有人同我夜釣

港島？